係街玩王者榮耀同傳說對決呢類型既遊戲真係好咩

屌 我先唔講你因爲兼顧唔到而撞唔到人呢啲
當你自私啲 你自己都專心唔到去玩啦 又影響自己發揮 輸左又唔開心
咁倒不如有空間個時 坐定定專心玩好過啦
我相信其實好少人可以一心二用 所以呼籲咁多位巴絲 唔好邊行邊玩 少啲意外發生仲好啦

推

本身玩呢兩隻game已經on9

有人會一路行一路玩咩

最多係地鐵, 排隊

練緊
多數 打野 偷塔 呢D唔駛點用腦既低技術task